屋企人真係好冇禮貌

老母係我唔係到就拆我啲信睇，唉 屌咁撚八卦都有，又睇我銀包拎曬我啲單，卡又拎岀嚟，我老母好撚興抽後算帳，依家唔問你遲啲就俾說話我聽，手機應該都想爆我pw，根本無曬私隱

做鴨啦，大把地方住。

抽番晒佢所有野出黎睇
戶口多過一皮野即係夠食 唔洗俾家用

你唔識打佢一身？

搬

on撚99，拆撚返佢啲信黎睇囉
平時佢地唔knock門入我房已經屌
依家直情每次都鎖門

你唔識搬出黎住？

仲讀緊小學未識反擊?

打緊J開門入黎